啲senior 係咪暗地都會嫌棄班細嘅？

畢咗業成年 喺依間設計公司做咗差唔多一年喇
但仲係好似乜都唔識咁 乜撚都要senior 幫手
雖然佢係有責任睇住我嘅 但都冇理由乜都要佢執手尾啦

早幾日佢聽緊其他人brief佢 我聽到啲work係我負責嘅 佢忍唔住爆咗句: 屌啫係我又要做啦

佢嗰吓係口快快唔小心講出嚟 係自然反應
我即刻好想喊 好彩坐對面 其他人望唔清我個樣

覺得好拖累啲同事 好愧疚
佢平時都冇咩咁 可能個心忍住好耐想屌我

可能冇sense 就係冇sense 啦 想轉行但又諗唔到做咩

人工問題喳

依啲時勢都唔會揾到啲好人工嘅工比個冇經驗嘅人啦

係，一定會

係咁架啦
有啲嘢真係自己做快過搵人做
但係又唔可以無人幫佢做啲曬時間嘅ground work

我唔知我要幾耐先適應到份工

好慘轉工拉

其實你有無諗過睇返做過嘅work
一個新仔work,俾senior改係好正常
但係事後個新仔有無睇返senior改左乜,諗下點解要咁改
呢樣野就係個新仔將來有無可能單刷嘅重要分水嶺

如果你每次俾senior改完份work,都唔明點解咁改
下次又做返同一個錯,咁個senior自己做算鳩數啦

唔好灰心呀，巴打只要做多幾個年就會熟架啦

幾錢人工？1-2 萬內就由鳩佢啦

利害，打工仔恨唔到的境界

我好鐘意教人
最好佢做埋我果份

你自己諗下將來你變成senior既時候

收左個咁既新仔你會點做？

我已經好少犯以往嘅錯喇
我哋要做嘅嘢每次都會唔同 但去到要develop一樣新嘅嘢事我成日都kick住咗喺到咁

我唯有做夜啲 去彌補返我本身太慢嘅速度

我就係都有咁假設 然後對自己都好失望
我依家盡量將勤補拙